為什麼舉中指要打格仔？

舉起兩隻手指卻不用打格

國際語言，教壞細路

唔想比人知佢中指有幾長